富途牛牛開户

港股有 現金户口同孖展户口可以揀
美股就得孖展户口揀

你地係咪兩個揀晒孖展？ 聽落好危險咁
定淨揀港股現金户口算

有咩危唔危，你可以唔用
驚自己用突咪普通算

孖展會方便D, 真係勁淆咪用現金戶口, 不過好似會成日彈出黎叫你轉用孖展

安全啲就開住港股現金先 隨時都可以升返做孖展

如果無自制力就唔好開，不過開孖展，抽ipo可以大啲機會

玩美股一定要開孖展？ 咁得意既

我港股 同 美股 都係現金帳戶。

現金帳戶係安全過保證金帳戶
唔係講話炒孖展會蝕，
而係保證金帳戶嘅證券係可以被借出或遭抵押。

宜家係強制玩美股就只可開孖展 問左客服

拎走咗錢 就無串流

記得用app 入邊個promo link 開戶送30日報價

要keep 住10萬以上嘛

新手無知一問 唔玩孖展就咁普通買賣仲得唔得

新手想問 洗唔洗有一萬蚊先開得戶
約左佢條友聽日出地鐵站「見證」

睇落富途牛牛好似好用又方便咁
有冇咩缺點？

利申：港股

如過富途摺證監會唔會賠150k？

缺點係大陸野

唔洗錢開戶，仲長期免佣，不過好多大陸人放料呃人黎搵食，自己諗清楚先好買

會啦肯定

用開致富
想問牛牛會唔會
間唔中登入唔到
個app順唔順

app 順 功能冇得輸

lm

得，是係帳號係孖展，照可以用現金買

孖展戶口係純粹方便d人玩孖展用？ 但係唔孖都用得？小弟冇玩開貢杠唔知太多 sorry

係呀，唔夠錢買先會問你孖唔孖，有足夠現金就得，同埋孖展戶口個息比現金戶口低d，吸引人孖展，你有現金就唔洗理，佢美股無現金戶口我都焗開孖展戶口，因為想港股同美股同一個account

有無人試過星期六日入錢？

星期一先有人處理

開戶要線下見證, 即係咩意思

唔該巴打 認真學到野 我原本用開銀行

搭單請教吓
如果入十萬主力買美股 咁港股串洗有無得用

定都要做次港股teade

富途玩港股係就係免佣,每次收平台費15$, 但點都平過銀行
同埋有APPS真係好過一通, 睇走勢感覺方便過AASTOCK
利申唔係打手, 但覺得overall係好過其他證行/銀行

收息好貴最少每次$30

方便你簽約,好簡單..
帶身份證同住址,5 分鍾就開到account
以前去銀行/證券都要聽一帶輪廢話問3問4
而家好多地方比你簡簽個名, 快好多
佢地會用ipad幫你scan資料上佢公司DRIVE
我之前手機3台都係用呢個方法
真係Fin-tech帶黎既方便

大家係用咩途徑入錢落牛牛

THANKS,
問多句,係咪約係地鐵站都可以?

Yes

銀行轉帳囉

佢有指定幾間
hsbc去恆生atm都好快

拎錢出黎煩唔煩？

指定轉番你自己戶口，4點前落order 即日入票，隔日就用得

今日先岩岩開完戶
咁樣都好似幾快
入錢承諾左2個鐘頭內會搞掂
拎錢就隨時搞掂
仲要平過其他銀行
相當唔錯喎 好正路

開左戶既巴打可以JOIN團, 一齊拎股票

[url]富途518理財節

呢條link先岩

我中銀轉超快，朝早10點入完，10點半用得，同日話京東股票拎得，就轉番錢走，過兩日就返左銀行。快靚正。
真係彈出彈入

你地驚唔驚d 資料比曬中國政府?

仲咁天真以為中共未有你資料？

你又岩

同一日買賣同一隻股票幾次既話 牛牛個收費又未必係最抵玩